有冇人覺得借自己部手機俾人, 對方要平放枱面撳 係尊重?

俾你睇張相/某一樣野, 係淨係想俾你睇個樣嘢...而唔係俾你撳我手機入面其他嘢睇....
你拎走晒我部手機直頭唔俾我睇你撳緊咩, 我點知你係咪開緊其他嘢嚟睇?
唔俾你睇又話你睇唔到 / 有時仲直接拎走我部手機嚟睇添

遇過 條hihi去check我d瀏覽記錄 on99

其實係，雖然我一般都自己拎住俾對方睇就算

Agger
一拎起部手機個人就嬲嬲地

無乜所謂，你咁驚就自己渣住啦

大把人一手就搶咗嚟睇

Yes

最驚係整跌⋯⋯

咁撚驚咪唔好俾人睇
唔擺檯面=唔尊重你 真係難相處

冇枱咁點？擺係地下？

搭單問點樣可以快速熄左whatsapp通知? 好驚借電話比人睇個時wtsapp彈左句'今晚去叫雞？' 點可以快速熄左佢先借比人？iphone

長㩒->刪除

熄上網

唔係呢個問題
係一拎上手就好似比人搶咗個仔咁
可能係我心態問題

正如你拎張春樹秋霜圖出嚟
你都唔會拎起好似睇信咁睇
唔係話手機似張圖 但我係想share啲得意嘢而唔係想開比你 第你自己慢慢研究咁

屌 咁都無乜人屌 連登已死

Notification 有得set 顯示d乜，可以唔顯示message內容淨得個im notice